終於知道點先叫真正愛一個人

就係知道佢宜家過得好幸福，個心會嗱住嗱住，但你仍然會祝福佢，替佢開心

加油

頂住
佢做到你都做到

生命中嘅過客 留低嘅回憶 懷念下好啦
Move on bada

太肉麻累物累人原應了斷

你習慣咗 「你好佢好大家好」 嘅信仰
分開咗你見佢好
但覺得自己唔妥而心生偏差係好正常

如果你唔將你嘅幸福從佢嘅幸福中分割出嚟
咁你呢種不甘就會延續落去

一世都唔會祝福到 食屎啦

認真我早排都好似你咁，但遇到個靚女又啱feel過個ex嘅女仔就會覺得自己以前好on9

宜家諗諗下我個ex又唔係話特別靚性格又唔係特別好，唔明當初做乜會為佢傷心又冇晒精神

下個會更好呀 時間沖淡一切之後諗返起呢個狀態包你會想打鳩自己

現任高大樣ok做野又比心機
即時唔明點解之前果件矮肥自大短鳩都都要咁傷心
時間會幫到你

得自己一個仲戇鳩鳩

點解

得啦，知你送機示愛之後搞掂埋啦，我記得